唔鐘意就唔好打999，唔滿意就唔好做劈炮唔撈搬出宿舍

大把人等上位

不要說「五大訴求」，試著說「警黑合作」

推